麵麵你出左糧未？

麵神月球人 Fact checked